海闊天空如果有一個好既英文譯本，可唔可以推到成為以後係國際社會代表香港抗爭意志既歌？

加入抗爭元素，但歌詞盡量抽離特定時間點既事件，令歌詞既時間性更廣闊，可以代表一段更長既歷史。
中文版原歌詞好多人認為係歌頌失敗，英文版可以著重於不屈不撓既抗爭精神。
如果近日可以成事，第一個場合，係可以配合823人鏈出國際文宣。

唔好咁撚樣啦...

如果由頭填過份詞 完全同原詞冇關係嘅話
點解要用海闊天空先

Yesterday...
Watching snow falls onto us
but we'd never give up dream of freedom...
Stormy days, gone by,
though we've missed our glory past
We would always remember
what we've loved.

拋磚引玉，
望有人改善和加長...

Yesterday...
Watching snow fell onto us
but we'd never give up dream of freedom...
Stormy days, gone by,
though we've missed our glory past
We would always remember
what we've loved.

自膠

I today

given up，唔係give up
所以多咗個音
BTW，有d柒，驟眼望落去個感覺好似“people mountain people sea”咁，一開始以為你係派膠

today me.......

不了 嘉年華mode

我畫左少少連狗連豬Pepe嘅畫,meme,sticker（英文文宣全面進場！)

入嚟放英文文宣！

我仲記得連登有個英釋版
走遍千里=Kilometers

出去發夢最撚憎聽到呢首歌
屌

Today I, watching snow in a cold night holding my cooling heart float out somewhere far chasing in wind rain cannot distinguish in mist sky high sea wide you and me may be change (who didn't change) Many time, facing cold eyes and teasing I never give up the ideal in my mind once moment sosad feel that something is losing no one mention turning light love in heart （who knowing me） Forgive me in this life uninhibited love freedom still afraid someday I will fall down Betray your ideal, everybody can only afraid someday just you with me Today I, watching snow in a cold night holding my cooling heart float out somewhere far chasing in wind rain cannot distinguish in mist sky high sea wide you and me may be change (who didn't change) Forgive me in this life uninhibited love freedom still afraid someday I will fall down Betray your ideal, everybody can only afraid someday just you with me still that feel I am free always high sing my song, kilometer Forgive me in this life uninhibited love freedom still afraid someday I will fall down Betray your ideal, everybody can only afraid someday just you with me Betray your ideal, everybody can only afraid someday just you with me

we'd never give up = we would never give up
we'd never given up = we had never given up.

我想講，兩個都啱。 'd 可以解 had 或者 would。

Today me
cold cold night see snow float by
holding cool down chamber of heart float to far
wind rain in chasing
in fog cannot tell shadow
sky and sea wide you and me
will we change

雨傘俾班和理非唱到柒哂

唔好再今天我啦屌你老母

14年仲未柒夠咩學咩人抗爭，返屋企買個生日蛋糕起屋企唱生日歌抗爭算啦，一萬年後就會爭取到啦

衰D講句....本人好憎呢隻歌

聽下呢首。